單睇撐警集會, 已經分析到中國人有國難時會點做

700萬人+14億中國人, 貼埋錢先得果3萬人撐警
連一個公園都企唔撚滿
已經可以肯定如果打起第3次世界大戰
中國人唔撚會幫習近平擋子彈
都唔撚會肯以堆屍既方式抗外敵
班中國糞青只會敢係網絡叫囂
推共產黨去死
有事打仗果時一撚定唔撚會出黎

我們萬眾一心，冒著敵人的炮火
前進。前進進

一定大把人出黎

Sir,this way